{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1142178912/ischeudeobeul-yu-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270723&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635978573341&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=218747774&selectedRatePlan=278177363&expediaPropertyId=35661841&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잇츠더블유"
    },
    "text": "イッツダブリュー\\n\n大韓民国京畿道水原市八達区古花路13番キル23\\n\nイッツダブリューは広橋湖公園から6.1kmの距離に位置しています。 このホテルは計46室の客室を保有しています。 チェックインは17:00から可能で、客室の利用状況によっては早朝チェックインまたはレイトチェックインが可能です。 チェックインは満18歳以上から可能で、チェックアウトは正午までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 キッチン器具や設備は客室料金に含まれておらず、別途料金でフロントデスクにてご利用いただけます。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 施設内には駐車スペースがなく、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イッツダブリューはどこに位置していますか？",
            "answer": "イッツダブリューは大韓民国京畿道水原市八達区古花路13番キル23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イッツダブリューは広橋湖公園からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イッツダブリューは広橋湖公園から6.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イッツダブリューは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "イッツダブリューは計46室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯はいつからですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "早朝チェックインやレイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "客室の利用状況によっては早朝チェックインやレイトチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの条件はありますか？",
            "answer": "チェックインは満18歳以上から可能で、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "キッチン器具や設備は客室料金に含まれていますか？",
            "answer": "キッチン器具や設備は客室料金に含まれておらず、別途料金でフロントデスクにてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "共用エリアや客室でWiFiは利用できますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "イッツダブリューに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "施設内には駐車スペースがなく、禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 478
    }
}